其實啲人咁鍾意食煙點解唔吞曬落肚？

點解要嘔返出嚟

你抖氣唔吸晒落肚？

咁你點解要痾屎

你用口痾屎

因為我唔鍾意食屎

雞蟲都唔會娶雞（唔計弱智雞蟲）

係都落肺啦 懵撚

咪係囉
佢地吐出黎既煙就好似屎咁 都係消化完排出黎既廢物 你話佢地會唔會吞晒落肚

根本同屎唔可以相提並論
你柯左舊屎最多影響到個馬桶，但D煙剷就周圍噴落人度

你話平時抖氣都唔會吸晒落肚，屌，正常人抖氣都唔會大大啖噴出來啦
而且係D死煙剷既一己私慾搞到烏煙瘴氣，令我抖唔撚到氣
你憑咩要我顧及你抖氣既需要同感受? 憑咩覺得你周圍噴煙係理所當然?
憑咩覺得得你要抖氣，其他人唔撚洗抖氣?

完全講中曬我感想
希望火車頭個個肺癌死撚曬

即係佢地噴出嚟個 d 係屎？

我都想

因為吐返出黎可以再吸多下，唔好晒